大陸認衰撤回既機會係咪=0

自己認為等於0

一班支那低物種就會話，14億人唔會俾外國既制裁已退縮

機會細

玩咩
人大都過左
就算獨裁政權都唔會咁兒嬉

係負

佢唔縮仲好

直頭會加辣
唔好諗求生喇，我地只有自己死同拖埋中國一齊死兩條路

樓主正確使用連登超能力

中聯辦講錯一句說話
寧願扭曲條基本法22條都唔認
就知咩事啦

公開講機會係0
改名 話要研究細節 無限研究
再死要面話立就立左 捉唔捉佢話事 機會大D

死幾百萬人對佢地黎講都係碎料啦
留島不留人佢地都夠膽講

改為香港自己判刑又贏一場

條頸硬過鑽石

唔會縮 但可能減辣

到底依個綠帽仲可以摧毀到啲咩
歷史應該點記載依個人

唔會減辣

一定唔會縮啦
為左面子全民食草都仲得

外交部無限錄音機，又可以放帶

咁希望起埋獨立法院同集中營

改做由港區判刑 跟住777又會推波比法官
話唔參與政治考慮
有咩事話唔關自己事 夠期就話唔參選 扮唔關自己事

唔好縮thx，拆關口拆關口

共產黨100年歷史好似未聽過會對基層黨員或者人民讓一次步，一次都冇，佢寧願掟導彈炸死晒香港人佢都唔會認衰，天性嚟

幾時都話香港人對世界好有影響力

唔好縮
最好64放TG

0
只會係其它層正跪低

睇上年已經知
一早縮就冇事
最後由送中問題變成警暴問題
今次分分鐘會打仗
對手唔係手無寸鐵嘅市民
係軍事大國

中國自古以來做咩都係面子行先
完全唔識用腦諗野
加上手下咁多讒臣
真野邊個敢拎出黎講啊？
由𨳊得佢地啦
香港一定會獨立！

偉大 光明 正確
做事只係會越嚟越左 越嚟越激

其實都係得d貪官or有錢佬傷害大
我唔覺得雜種會為左佢地落自己面認衰囉

「講獨」勢力會抬頭。

21世紀阿當夏娃

新新約聖經 取代 新約聖經
新約聖經 > 舊約聖經
舊約聖經 > ???

係，呢個係中國人既劣根性，幾千年不變

用正確嘅方法整粒鑽石 鑽石會爆

要面子，唔好縮啊

鑽石
硬過中風

係

撒但之子 the omen

以性格上講 係

大陸立得國安法，早就美國有咩既制裁手段，威權統治既政府更加唔會妥協

負255

習總玩大左了

日日講煩唔煩有無D新意

只會繼續去，維尼縮就無命
逃犯條例已經係挫敗，國安法再縮又係挫敗

中共港共字典裹唔存在「撤回」這兩個字。

咁要睇 反習派 啦，

大飢荒玩左三年
文革玩左十年
而家先啱啱開始
邊有咁快停

打仗嘅話
我唔覺得係軍事戰

下一步引入信用系統、封網，根本冇可能撤回

佢一直拖住唔寫好又係死

千萬唔好縮鳩

咪繼續用錢拉攏其他國家
冇咩招數

呢個可能性最大
再暗地裡拉人
而美國唔取消聯繫匯率
等幾年比外資撒走先取消

結果一樣
人地會唔知你 你今日話唔捉 聽日就捉 咩

大陸係唔會認衰，中國人從來都不認錯，每一步都行最錯果步，係習近平既治國方針

之前都可以話係柒婆自把自為,仲有得話可以撤回.但今次係共產黨出手,如果認衰就會影響到國家安全.

佢地冇機會睇到

李克強舉晒中指就係俾signal班細既禁反對落台
點知成班傻鳩攬住一齊死

零 中共一定死要臉

冇可能撤回
想反制唯有打仗

係
習派仲要同時面對權鬥

一頂綠帽 摧毀中共政權

美國驅逐雜種個女先會撤回

同埋會繼續影響美國總統選舉拉浸浸落台

國安法縮係令成個支共政協人大嘅挫敗
上次縮都還可以瀨柒婆
今次縮就陷黨剷

完全唔夠膽提香港

林鄭兩面不是人
好想快d睇佢折墮個樣

支那唯一可做縮的，就係支那港苦，永遠唔就國安法本地立法！

左就要左到盡頭

只有壽終正寢

別有用心外國勢力粗暴干預中國內政

or,the bill is dead.

支那冇可能認衰

等睇佢地瓦解

寧願爆 都唔會轉

樓主要無損攬炒

證明香港呢個“自由實驗”係失敗
唔閱現承諾無優惠享用

唔好縮呀屌

支那一縮美國又退一步㗎啦

劇本係阿爺出黎講話最後立法由立法會決定，咁就可以推哂個波俾香港人

見到有人講：請加大力度
國安上門叩門未

千其唔好縮呀屌 睇下邊個傷

講真 feel到就打仗了

支爆機會仲大過撤回

係
69有板你睇

係
最後會發展成ww3
中國先開戰，然後打輸。。

係，一縮嘅話其他國家一定食住上
即刻亡國

中共政權重要過經濟，
人民食樹皮饑荒都好，
政權同共產黨不能倒。

林奠送中都撒得咁辛苦，
中共會撒國安法，我切。

而且明顯制裁香港，
美國商家都會自損，
撞正今年選舉年，
而家中共同浸浸鬥長命。

老實講千其唔好撤回
如果今鋪滅倒支共
換香港淪陷多次3年8個月
完全值得

人地講緊要反制
你仲諗人住人地撒回
訓撚醒未

如果係三年就好
三十年呢？
頂得住？

笑話，你等於問雜種可唔可以縮番佢個老母hi一樣

感覺中共會加碼，等浸浸推更強硬措施，令佢某程度得罪美國商家，從而影響今年大選。只要今年大選浸浸輸，貿易戰既風向可能180度大轉。

而浸浸因為選舉年，對美國有損既政策未必敢推咁盡，所以而家講既制裁或者更強硬政策，搞得黎都會係美國大選之後。

係
維穩 保政權大於人， 錢

一定唔會啦 準備打杖啦

玩緊話事啤，縮就輸哂

係0，如果撤左，其他地方都可以有樣學樣咁威脅佢，咁就真真正正共產黨全黨死清光啦

老實講香港唔死
支共係唔會死
唔好幻想齋死支共香港咩野都過倒骨
真香港人重光後建設新香港先實際

[size=4]口交部會話
立法只係為打防守波
唔會用架

之後出盡力推腥港啲經濟去「假歌舞昇平」階層

[/size=]

一縮小學雞柒到出煙，以後仲點扮勁鎮壓各方諸侯

支那只會越來越強硬，直到佢自己頂唔順嘅一日

0

係
而家玩法係香港人攬撚住佢跳落深淵
自己爬得返起身，佢唔得
咁就贏

歷史有得睇 慈禧太后選擇對世界各國宣戰

LM等睇佢地捉會左幾個美國人民做威脅

無可能，班仆街咁要臉

但侵侵係菁英

千祈唔好縮

2020 = 2019 威力加強版

共產黨既意識形態係咁，以前文革，六四都唔理你咁多，政治行先

點會打呀，你估trump咁偉大，到時枱底傾掂數又縮水架啦

係，反正痛苦既係香港人，咪由得香港自生自滅，寧願要大陸穩定

中國唔會死....

一定唔會縮啦，6月9號識縮就唔會咁快亡黨

係人都知啦 雜總跟住我地條路線 下一步香港獨立

佢地話無左香港、美國，可以到英國上市集資,我諗老共都打定哂輸數放棄香港依隻識生金蛋嘅鵝架啦。

同太陽係西邊升起一樣機率

True

其實Pompeo 香港時間夜晚出tweet，當時距「通過」國安法仲有大半日，即係話你班友唔駛搞小動作扮投票，理得你全票通過贊成定反對都好，黎緊就係郁你。

個人認為係，支共咁要面

係。冇咩可能認低威

你問得呢個問題，證明你就係唔了解中共嘅性格

中共面子大過天 無咩可能

千奇唔好撒

呢 d 係預期後果啦

咪撚縮呀共產黨

已經霸王硬上弓
插入咗香港
佢會唔會鳩軟無親戚

我驚佢縮啊喂

我諗佢發動熱戰嘅機會高過撤回嘅機會

揾央視班揸綠卡既臭雞主播黎陪葬都唔錯

舉手不回

中國人最大特點 要面子

係。
如果有負的probablilty。我會比負數

你知唔知支那賤種

最要面嗰個係佢
最唔要面嗰個係佢

只要有鬥爭
小熊咪坐得穩陣D

紅二三代搞緊肥平啦
我等睇戲丫要好好利用中國人反共

面子緊要

冇得縮，老習話有咩佢負責，佢一縮實俾人拉落嚟，都唔緊要，問題係佢咁多襯家。

家超bb真係好可愛，一兼數職

唔駛佢撤，最好加辣。
講到明攬炒，if we burn, you burn with us.

騎虎難下 中國一縮就以後要睇國際面色
寧願博打贏/攬炒

咁撚要面點會縮

佢個下台階係一路拖住唔上人大常委

郭文貴話中共下星期就會仆街死

同意
又想玩逃犯條例果招？
約都唔守
會信你幾句口頭承諾？？？

落左注架喇 而家先黎翻牌唔去？

讓 = 亡黨
國家(黑)社會主義

唔係，如果打敗仗就會認衰，不過打既機會好低

千祈唔好縮呀

除非包子下台

佢撒回死得仲慘

國家安全是沒有退讓空間的

但人大常委嗰程序要搞幾個月
佢借d兒研究耐d咪無咗件事
我同你講一定會咁發生

獨裁政權兒嬉就唔會玩到咁啦！依家睇吓北平共产党會唔會花式跪低

政權比經濟重要，況且食草嘅係人民，唔嚮佢地事，睇下北朝鮮。

佢一縮，就起自己國家咩面都冇晒

所以向李文亮道歉是很奇怪的例子

一條死路一條不生路
真係好難揀呀

大家唔好咁唔開心
中國願意同香港一齊死係我地榮幸
亦係有生之年睇到咩叫昏君

會靜靜雞減辣

共狗面子大過子民嘅命

唔會撤, 不過有機會一開始係3小辣
等出面風聲冇咁緊, 國際開始唔理香港先慢慢加辣

美帝目標係甴種被推翻

前進前進前進進

全部膠官同富豪 陪你食草喎 唔好咩

點會縮呀 中共喎 「強國」

小學雞嘅邏輯就係唔聽人講
要奶咗嘢先知錯

幾廿年後又會問綠帽係咪利多於弊

今次中共一定會瓦解，已經無任何緩衝帶(1949~2020嘅香港)做防禦，純種香港及人就係信用狀

唔會
最多攪到香港變新疆
點會認衰

已經唔開事啦

貿易戰講到幾狠
反嗮台
最後咪認衰乖乖買黃豆
共產黨係咁架

係中國/支那
冇一個國家叫大陸

係0 你岩

所以會戰到死為止 大家鬥長命

最後有冇機會又係政府/建制派blunder過唔到

而家係超限戰時代，打仗唔再係次次出槍炮。
打經濟戰、媒體戰唔使見血。

中共要縮嘅話, 雜種會死得好慘

係，應該有軍師話美國為左利益唔會取消關係法。
亦都有軍師話取消左都無影響

係負100

縮嘅話到籠內班小粉紅作反鬼叫雜總咁撚蠢一野將矛盾推到最高

其實中美攞到平行點

其實最怕中美攞到平行點

習種個格點會
佢唔輸得架

未立已經行緊
講港獨都話你犯法
黃絲即刻拉
但國際出唔到手
要攬炒唔該認清現實，徹底少少

收埋左唔少黑材料
至少可以令兒孫係外國豐衣足食
大把共產世家係外國生活

薄熙來谷開來二公婆又咪唔洗死，佢個仔走左去外國生活嘆世界

撤都無用

就係想打你，宜家有個道德高地黎打，fit哂

撤回好衰仔架

唔撚好縮呀
一縮左膠就有位入幫中國講野

就算呢一刻截數，呢頂綠帽都已經係人類史上最貴既綠帽。

預咗中國為尊嚴同面子係唔會縮 唔縮仲好

我估美國等佢冇反駁改口既機會等左好耐
而家係鬥大 美國又大返中共
美國一定睇死中共最後會跪低
唔係都唔會強硬到咁

思路正確
共匪黨尤其俾腦殘紅衛兵揸fit點會認低威

係 宜家係攬炒到抵

你見林奠講句撤回都撚足大半年，你就知咩都可以唔要淨係面子唔可以無既大陸，要講句撤回跟本無可能

不過一定又話聽到港區人大既聲音，所以會減辣

幾時又好似上次貿易戰反口咁有所謂消息人士放風話甴種講咗佢一個孭晒

唔會縮，但可能改到國安法明存實亡。

然後港共就話立左法，玩精神勝利

一定唔會縮
共產黨面子大過天

加上從口交部得知佢地對付美國都好有信心

人哋美國白宮已經開始做嘢
佢咪學呀智將咁慢慢依依哦哦囉

所以話支那人冇件係無辜的

其實佢過嗰陣已經諗好晒有咩代價㗎啦，我覺得佢哋覺得寧願唔要錢，都要維穩。冇咗香港係好傷，但佢哋寧願咁，都要將獨裁進行到底。

甴公主應該寧願去德國都唔返支那
除非將佢變人彘擺返毛賊隔籬俾共匪參觀

D支那公司條手咁撚閪英國佬會俾佢上到市

會冇face

有權點可以唔用, 而且一定要盡用
689示範咗一次喇

的確共匪會扮嘢拖住個文本, 但佢哋係唔會等條文寫好晒先做嘢

機會細過0

呢期支那想攬炒全地球

佢縮下一步就係
稱王祗合在秦州

共匪有邊個唔係暴君昏君 應該係歷史終於可以記低蠢人話事係可以幾快就亡咗個國家

知錯佢有認過咩

事實上
睇下美國會唔會宣布唔承認港幣
如果做就會支爆
支那睇死美國唔敢

因為讓得一次就有第二次
佢絕對唔希望班人發現原來自己有能力去同政府抗衡
一旦發現咗佢成個政權就有可能崩潰

呢班食濕米既軍師除咗年年都話外國勢力粗暴干預支那內政, 帝國主義亡我支那之心不死之外仲識乜

點會撤回 為咗 9月選舉鋪路

因為黨係永遠正確既

會都開埋啦，冇可能啦，香港人自救啦，仲等佢懺悔

中共係面子同權力大過一切
錢同人命同道德都只係用黎消耗
一定唔會撒
仲應該會加辣

就算香港死都係大陸人同香港人食草姐，高官大把海外資產，未驚過

唔會撤，最多暫援

仲低過0

如果佢會理會人民生死就唔係共產黨啦

唔好縮呀，甘難得先展開攬炒第一步，一縮又要拖多幾年，好多手足又會白坐多幾年監，我寧願早死早超生。

呢家風頭火勢有機會將某幾項條文減辣
但認衰撤回機會一定係 0
講到尾侵都係講左個方向，但實際執行細節未明
倒番轉支安法亦未有確實立法條文
好明顯呢家支美仲博弈緊
歐盟澳洲英國東亞國家會唔會歸邊仰或繼續做達 gor 都會有影響

根本由逃犯到支安法
支那就係想全面控制香港
有人話為左捉班富豪做回血劍
亦有人話挾持香港做貿易戰籌碼
所以有人話逃犯係林奠想獻媚支共根本得啖笑
由頭到尾所有野都係支那搞出黎

不過支那衰在無諗過林奠執行能力咁低劣
記者會表現直情係災難
亦錯判 689 DQ 左港獨本土派
支共再「炒」689 呢隻醜人代理人後民情會順晒
見一地兩檢抗爭力低時就想一步登天全面控制香港

可以話支那同兩次都錯判晒形勢
今次又以為美國會有大反應都係正式執行支安法後
例如捉鳩G phone 同肥佬黎

中國人最緊要係咩
面子
要承認錯誤
就係用另一個錯誤遮左佢